## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const. 

- Переменная var: можно переобъявить, видна (можно обратиться) за пределами фигурных скобок в конструкциях типа if / for / while, существует и до объявления переменной

- Переменная let: можно переобъявить (не внутри конструкции с фигурными скобками), не видна за пределами скобок (если объявить с новым значением - оно присвоится, но значение в скобках останется неизменным)

- Переменная const: нельзя переобъявлять.

2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Т.к. присутствуют недостатки типа:

- если случайно забыть о переменной объявленной через var и присвоить переменной с таким же именем другое значение, то она поменяет значение и в том месте где была объявлена изначально, что может привести к неожиданным резудьтатам
- возможность двойного объявления переменной внутри скобок что может привести к ошибке
- может отображать не те данные которые ожидали увидеть если вывести значения счётчика в цикле за пределами цикла.
